痴線，復4上畫大撚哂咩！

dllm... 真係好唔公平，復4上畫，全港戲院火力全開，我唔是美國英雄fans，無追開復4，咁我點算？難得放一曰假，點知全港戲院火力全開全上復4！

我想睇孟買酒店咋！

一陣我會寫封email去平機會投訴！

放假就一定要睇戲架啦咩
番屋企打飛機過日神啦on9仔

好撚on9 全部戲院無其他戲睇

咪係 痴撚線

焗人睇復4？

我唔投訴到平機會我唔會收手

我見到有P風暴喎⋯⋯
死唔去！

投啦投啦
睇下人地會唔會理你
唔好咁柒啦好嗎

6 am場都爆
你係院線你會點諗？
更係有咁多場質咁多場
講真近年入戲院真係冇見過好似尋日咁墟冚

場場爆你吹呀

唔可以前幾日後幾日係到要呢幾日睇

咁都有得投訴
香地真係投訴之都
講撚到間戲院為你而開咁佢上邊套幾時上都有權自己控制架啦

如果唔係marvel 全部戲院等執笠啦

樓豬幾歲

你個世界得巴倫紐一間戲院?

仲有其他戲院可以揀

係至好講
唔做正衰仔

痴線，想睇孟買酒店大撚哂咩！

係大撚哂架 吹咩?

我24小時不停播都有人買飛
唔通有錢唔賺咩

人地想去近自己嘅戲院有咩問題
想睇套戲都要使十幾蚊搭車跨區先係問題

茶餐廳只賣一種飯 你又吹得佢漲咩
怪就怪排隊佢d客點解口味咁一致都唔會無生意吧啦

在商言商

但我見星期六日都好難買到靚位

too late
人地早半個月已經買左

你去包一個院叫佢播你想睇既戲咪得囉

賺錢係咁架啦, 不過其實唔洗強調自己唔係美國英雄fans呀定乜都無睇過咁囉

之前都冇試過
琴日真係好癲

唔係邊有位插

個世界圍住你轉好唔好

咁唔係套套戲間間都有得上架呀嘛
咁你果區咁啱冇呢套咪去第二間

有無諗過係其他戲唔想喺呢幾日同A4撞機？

sorry,復4真的能為所欲為

我都想聽晚睇孟買酒店點知根本冇場

上咩由市場決定
個世界唔係圍住你轉

消費者委員會似d喎？

投訴d乜？
鋪頭都係邊樣好賣就邊樣入多d貨架啦

有人拎槍迫你睇？

其他戲又唔係無上 你告佢都無用

住屯門就唔好搞咁多野啦，影衰大西北

行遠個少少去華都睇又好去UA睇又好啊
成個屯門得一間巴紐倫咩？

復4其實都冇人睇 點解開咁多場

屯門都已經有4間戲院，新界區黎講已經係皇者，仲想點

平早場就有機會

同拎支槍無分別。你話一日全線戲院就話姐。你試下戲院連續一個月 播avg4. 咁同綁架你睇無乜分別喎

多謝你嘅免費宣傳

而家睇戲係必需品咩？唔鍾意可以唔睇。定ching你係嗰啲一個月唔睇一次戲就會死嘅人

上畫唔係大晒，不過錢係大晒
場場都滿，你係戲院都開爆佢啦

已發投訴電郵到四大院線

上Endgame就起碼full8-9成，播其他戲就可能連一半都full唔到，你係戲院嘅自己識揀上邊套啦。唔滿意咪罷睇，證明俾戲院睇無人想睇Endgame。不過事實係嗰個都想睇Endgame

上邊套都要投訴

太天真

電視都唔係必需品
點解當年香港人要爭取開放電視牌照
全香港人睇晒cctvb咪算囉

人人都睇復仇者，你唔睇 ？
你扮咩清高 ？ 不知所謂

樓主正係低賤垃圾既港豬閪客

endgame 大把人睇,戲院大把錢搵真係唔撚會有時間屌你個on9仔

其實樓主你想睇咩， 係咪 Shazam

全世界係咪要圍住你地班英雄撚轉先？

全世界係咪要圍住你地班清高撚轉先？

你啲小眾戲邊有人睇
全世界都圍住你啲小數目咩

多人想睇咪多供應囉 你嬲咩姐

扮乜撚野清高丫

巴打住屯門？
所以話屯門人真係外在內在個格同個質都係牛屎仔黎
學咩人多多要求？

我有幾清高呀，唔鐘意睇復系就叫清高？

真係屈機

bad sample of attention seeker
隨便寫隨便投訴
無人會理你呢個大傻仔
樓上幫你搵埋邊間有得睇孟買酒店
你繼續係度用鍵盤打飛機喇
記得仔細描述你點解嬲嬲豬

多人睇咪開多d
有咩問題
樓豬真係on撚9
依家你先係少數呀

痴線，你放假大撚晒咩！
要人地戲院就你你比得幾多錢佢賺？

其實有咩好投訴？
播邊套 邊套多場次呢啲戲院定
戲院係做生意 唔係展覽館
你係商人你自己都識揀啦

連巴倫紐都爆，其他戲院仲爆

嘉禾呢

做生意梗係要賺錢，但問題係而家一間戲院有四個house，由朝到晚都做復4，無野俾中揀呀，明唔明呀

巴黎 本身都冇上孟買酒店

10年大作，唔單止係marvel仲係各大院線收成期
你百幾蚊生意係度阻住人賺錢，好唔好意思，仲要投訴人

復4都唔比

電視同電影都唔可以類比
你搵到個更加貼切嘅類比先講啦

連登狗真係賤過狗

樓主屌戲院全部上復4唔比

到第日出票房頭十位都係marvel 戲個陣又屌香港人港豬

公字都贏

連王家衛都忍唔住批評Marvel

琴日去到戲院 痴撚線 好耐未試過逼爆戲院門口 要排隊入場

上面有人講得啱
呢十年唔係marvel 既話 d 戲院執左一半啦

垃圾屯門大鄉理唔識去其他戲院呀
投你老母咩

我唔撚信入去睇個d 人睇哂endgame 有關既電影

其他戲撞正END GAME上
真係等死

係大撚晒架，一戲一定要睇A4，但睇完出post會bam

叫條廢老咪再扮清高啦， 仲有無人想睇你d 戲

睇左個套咩， 重慶森林，花樣年華， 又少對白，無cg，又唔攪笑，d 演員又老土

票房已經解釋所有： 我地marvel 》 王家衛

咁我又想講
我無追開復1,2,3，而家你九成戲院九成時間上哂復4，咁呢段時間想睇戲消遣既觀眾有咩選擇？係咪要呢班人隱世等復4落畫先有戲睇？復系完了，戲院要我地呢班小眾入場支撐票房？當我地公廁？用於即棄？

咪就係 想同條女睇戲都唔撚得

如果套套係流浪地球 我唔信上面話無問題班友都係咁講

On9片

黎緊都上咁密

假設我睇完一次復4想睇戲
可以睇咩

唔明點解樓主比人圍屌

唔好意思，真係大撚哂
其實都真係吹佢唔漲，場場都咁多人睇

好撚好笑，去埋d垃圾低質戲院，
然後話逼你睇死一套戲，
香港仲有好撚多戲院，
淨係屯門區都唔止呢一間啦！
印象中屯門市中心有4間唔同既戲院。
仲要係鬧返人轉頭，
不甩巴黎、凱都呢d都係細戲院，
電影係少好多選擇，因為佢買一套hit既電影已經夠圍皮。

有冇諗過其他戲都避開左呢檔期,唔想同marvel對撞
咁戲院咪開哂marvel

又想黎玩眾人皆醉
收皮啦好嗎？

票房證明到大眾鍾意睇Avengers 係小眾唔鍾意
關流浪地球乜撚嘢事姐

屌奶星大埔撚次次睇戲都要距區啦

咁我夠話 如果全世界戲院都做孟買酒店 唔信樓主會話唔公平

平機會去咗睇A4

巴倫紐好嘈同好臭😟😟
成日覺得會有老鼠
反正都近 新都或Yoho都唔錯
價錢差唔多

係 真係大晒

樓豬鄉下仔黎，唔好笑佢

放假就一定要打飛機咩

唔係唔俾 但縮寫完仲難明既話不如講返全名
乜撚野復4？
鋼1鋼2？
美1美2？
雷1雷2？

係小鴨睇左

睇P風暴咪得囉

樓豬個名

唔係avengers4上畫大晒
而係個市場需求大晒
在商言商 既然有得賺多啲
點解唔開多幾場 唔通留返一半拍烏蠅咩

周街都avenger真係好煩

笑45笑4
唔同程度都拎嚟講
電影同必需品差有d遠
何況依家唔係個個睇tvb咩
執撚埋viutv都唔驚啦

Marvel撚惡撚到

證明民智低都咁開心

按照你思維邏輯
如果個個都鍾意共產黨
唯獨你一個鍾意港獨，咁你係咪都要逼自己迎合大眾？
咁樣就係清高？ 不知所謂

咪係 demand and supply都屌
自己唔識去第二間睇
死都要係呢間門口度喊 賴死
幾歲呀屌你

on99咩
巴倫紐附近仲有成幾間戲院可以睇有孟買酒店
樓豬自己死要睇呢間就要投訴

有無人知點解無人去豪華睇？無人買咁濟

On9仔，連平機會處理乜野投訴都唔知

柒撚到爆

得閒睇下報紙

人地做生意商業決定你投訴乜？

燒味飯無叉燒賣你係咪又要去平機會幫叉燒平反？

再者，全世界咁多戲，一定要上你果套？

人地劇院曬咁多錢買版權番黎，想賺多啲有咩問題？佢地有佢地經營方式，為左少數人一定要特登開個院去播套無乜人睇既戲先係問題 人地電影院仔黎 你估好似大院咁蝕得起咩

想睇 非常籃團

垃圾戲爭住睇

勁鳩堝真心
然後我有留意到比起其他戲 呢套個票價係貴多$20左右

講緊復4？
預售頭幾個鐘已經無乜星期六日既靚位
好彩買到

腦殘粉？

豕門人講娛樂應該係大欖and公路塞車
三個鐘好快過

人地老闆係要播復4有咩問題？
想睇套戲幾十蚊車錢都唔比，不如留係屋企睇BT啦

人地戲院仔 有錢唔賺 為少數人開個半場都唔知坐唔坐得滿既戲黎蝕？ 戲院同普通商店一樣 想賣咩有自由 你套戲開幾多場先賺到人地一場復4既數？

人地十年一個系列
佢十年一套戲
貴精不貴多
但marvel 又精又多，真係無得比嘅王大袋

真，根本小眾戲唔應該嚟香港上

樓主 有無EMAIL睇下
我都想投訢

我會轉區睇
利 馴龍記我住油尖旺但去太古睇英文版
樓主係一蚊雞保鏢，出唔到屯門

開佢坐8成 開其他可能坐5成 都差好遠啦

就咁睇 樓主應該冇認真睇過marvel系列電影
以為係純粹超人打怪獸

樓主你欣賞並唔係電影
你只係欣賞一種‘眾人皆醉我獨醒’嘅感覺

套戲成3個鐘
貴d係正常
其他戲都係咁

係咪真係咁多fans

我就係check哂全屯門四間都無一間上孟買 唔好衝出來柒啦！

你係咁想睇既 再遠你都會去睇架啦
你都係為睇而睇啫 扮咩唔會為五斗米折腰

其實復4成功 人地marvel都放好多心機落去拍同宣傳
唔單單係信仰咁簡單，
十年時間你估容易？套戲係唔好既，佢廿年都唔會有人睇，半年前我都唔明marvel有乜好睇，套美國隊長1咁悶，但無野睇唯有睇埋佢其他，先發覺佢點解會吸引到咁多人追
本身國內片同荷里活片就無得比，係好睇既，得11間戲院有都會爆，愈來愈多眼紅人地成功就話人地霸住檔期。笑死

仲有，做得生意人，唔留意下同期有咩戲上，係要撞到正一正，怪得邊個

可以投訴埋老麥唔賣乾炒牛河

全香港得屯門有戲院啊？
樓主咪on9啦
自己懶鳩 死都要搵屯門戲院
唔好話avg4大曬
係你覺得自己大撚曬
利申：復4冇得輸

話唔定個細院跟本就對套戲無興趣，無買套戲既版權

唔好咁啦你

Lm

佢套一代宗師就真係拍十年啦

人地戲院要搵錢又要管住播咩戲
樓主好適合返支那生活

去搵你隊友啦樓主 笑死 星期日到依加都無人買

樓主：人地得今日放假咋今日唔睇戲以後無得睇架啦

事實係有需求就有供應 多人想睇avengers 咪開多啲場 咁佢又真係場場爆 你又吹佢唔脹
孟買酒店少人想睇 咁冇場囉

香港人除左投訴仲有咩叻？

下 姐係又要就日期就地點就時間呀？
不如包起個戲院或者佢係屋企整個私人影院啦

你想投訴佢咩？ 歧視你？

佢d戲套路味又係黎黎去去都咁撚樣，成日整個sad調出黎。

老實講花生片係商業，但又點，迪士尼成功吸引到人入去。

正如Christopher Nolan拍咩都有人睇，你王家衛做到既咪可以出聲囉

戲院有權上咩戲 我都有揀咩地區睇

講完！

咁你投訴乜撚野
自打咀巴

咁你係要揀個天地場次出來我無野講啦

朝早八點幾
夜晚十點幾

中間下午傍晚黃金時間上哂復4, ok, 英雄撚win囉lol

黃金時段唔放最賺得多錢既戲
我真係懷疑你智商有問題
明明依一刻你係小眾
呀屌你 要人係黃金時段放套小眾戲出黎就你？

孟買酒店好撚垃圾

樓主抱個怨都要畀班復仇狗咬
死返出去啦屌

傻鳩樓主

人地專登唔復活節上，已經俾晒機會你

戲院都係睇票房編啫

多人到⋯⋯
爆谷都費事排隊買
8:00am 埸

6am仲賣晒
imax第一行嗰啲都唔知點睇

投訴佢 告到佢破產執粒啦

人地做生意呀，屌你邊套紅咪播邊套囉，開善堂就你一條ON9咩

同埋佢賣得晒8,9成飛你吹佢唔漲喎
如果啲場吉晒無人買 仲可以話生人霸死地
而家都唔係

自由市場係咁架啦
等下啦柒頭

係多人睇啊，吹咩？

我的五步男朋友都好似淨係上咗幾日

即係我而家有兩個選擇，
一係兩個星期內煲哂復1,2,3同十鳩幾集既濕鳩英雄分支電影後先睇復4。。

一係呢個幾兩個月找其他娛樂唔好入戲院。。

係咪要逼到我咁？

自由市場 有需求有供應你嘈條鳩

係吖 有本事咪自己開間戲院囉柒頭

我想睇淪落人
全日得朝早9點 你老闆
話晒都拎金像獎

冇人駁到

你話無戲院上 同你講其他大院有你又嫌遠
你話屯門4間都無，搵埋俾你，你又嫌時間差

你自己好唔好意思呀？大把戲都夜晚10點幾有場，又唔見無人買，算吧啦，無人睇既戲，開個細院俾你都坐唔滿啦

買碟啦你 就晒你時間地點

想睇就去孟買睇啦

凱都冇上孟買酒店，屌

淪落人11號已經上映 有心睇嘅上星期已經去睇 你自己咁遲先睇就唔好怪人啲時間唔好

係啦，復4上全宇宙都要讓路啦

樓主呢啲窮撚邊有錢睇第啲戲院

淪落人未公映前都開過幾場優先場

係喇，你鍾意幾時睇就全宇宙都要讓路啦

揸車啦 懵撚

MCL真係清泉嚟

你個名

復仇者真係好霸道...
連好多人睇嘅戲都趕絕曬
本身聽晚放工時間想睇淪落人...
得返好少戲院揀
成個港島幾乎無得睇
就算去到油麻地、旺角都近乎爆滿 得返一兩個位...

大把戲只得某啲戲院有得上映啦
屌埋戲院啊笨柒

我都只係教樓主放假做啲乜姐
樓主淨係識放假睇戲咁撚on9

On9 ! 毒撚野我先唔會睇呀！

凌晨都有人睇

人地做生意明買明賣 佢鐘意既播哂一個月垃圾戲都係佢既事 佢地播咩賣咩都係佢地話事 你係有選擇嫁
一係唔睇 一係轉其他戲院睇

如果你係真心既都幾可憐下
以為個世界係為住自己轉

你告得入再講 搵律師出信未呀

btw 我信會有傻仔將呢個情況代入現今香港黎講

你係殘障定點 唔可以去其他戲院？

孟買酒店

係有心睇就會一早買定飛

從來即場買都係講運嫁啦
下下可以心想事成？

Cls你乜水市場就你一個

我都無睇過哈里波特無睇過魔戒無睇過阿凡達無睇過TDK系列無睇過鐵達尼無睇過侏羅紀無睇過異形無睇過龍珠無睇過多啦A夢無睇過AV無睇過TV無睇過乜無睇過柒...

#眾人皆醉我獨醒 #睇電影既都係羊群 #計我話睇大戲有深度得多

新光7:15PM仲有好多位

北角做大戲個間新光

嘩屌 班Marvel撚仲惡過共產黨

冇人想理你班追唔上時代腳步嘅垃圾

樓主係咪弱智傻鳩
商家佬梗係講供求講搵錢
睇戲屬奢侈品
點解要同你講公平？
洗唔洗開埋特別免費場做善事俾你呢啲庇護工場工友睇？

係無人想理你呢啲垃圾comment,我做善事幫下你
接實啦

孟買一早優先場睇左 不嬲唔睇marvel 但我覺得又冇得怪人喎 戲院都想個院爆 淨係上avengers 好合理

樓主自我中心到
點撚解要播比你睇？
戲院話唔播又有咩問題
老馮要播你想睇個套戲
就埋你最近既戲院就埋你得閒既時間？

打開門口做生意
戲院都要搵食，點都無理由播啲依段時間難賺錢既戲比你睇既
其實一直以黎好多戲都係全香港得幾間戲院播咁唔通又投訴唔播個啲戲院咩

院線賺錢啊 賺少了你補返？

其實每次睇戲都要就你地啲英雄電影睇架啦
之前deadpool2上之前有幾套想睇都逼住自己快快手睇

消費者委員會好似會受理多d?

屌你老母死垃圾投訴投訴 香港最撚多你呢d人

我想睇女詭啊
霸撚住晒

飛去孟買睇囉巴之閉

去mcl睇啦

講到出街睇戲咁辛苦貼錢買難受點解唔投資少小買部55OLED + devialet phantom + Apple TV ? 申請晒咁多個影視串流一個月夾埋都係$350

starz + HBO Now + showtime + hulu + Netflix

狗就梗係惡架啦

你都掉轉黎講既
你試下上映港產片是旦一套，睇下會唔會咁高票房
上復4，我琴日睇完，我都預我會刷多2次
試問有幾多電影可以令人入戲院睇幾次
你套戲唔得既就算電影院開全日全部播，都無人睇啦

綁架係被人逼，
事實av4上映就算2個月，都吸引到我睇4-5次
完全2回事喎

年年復仇者上畫總有樓豬呢D戇鳩仔開post

其實呢個帖有千四個正皮，得兩百幾負皮

你地班英雄撚仲好意思咬人？

屌諗住聽晚放工睇下淪落人，你老母冇場係夜晚咁濟，一日兩三場次

壟斷都冇問題
連登仔
個問題係冇選擇
如果你屋企附近開晒老麥
想食碗魚蛋粉都要搭車會點

娛樂唔係必需品
你搵唔到適合你嘅娛樂方法係你嘅事

想睇淪落人同p風暴得返啲返工時間

英雄狗冇聲出

你自己開間戲院咪得囉

屯門咁撚多戲院...
仲有元朗天水圍荃灣

間戲院人地嘅
人地一年365日都賣映復4都唔撚關你個賤種事
香港真係投訴之都 今時今日變死港都係啲人嘅性格同選擇所造成

你係咪以為佢家陣係大陸個D強制排片排到咁多場

難得有套戲可以全城熱話
咪咁撚煩啦你

你條撚樣先係賤種，你都痴鳩線架，

全城熱話咁又點呀？so?
香港人又要一窩風去追捧呀？

關平機會撚事咩 on9仔

屌你老母啦

cctvb壟斷都唔係大陸強制
點解當年香港人要反

未上之前又唔撚睇?

你唔鐘意咪唔好睇

一場+$50

咁樣真係叫壟斷？
你話全香港得一個戲院公司就叫壟斷
依家係戲院公司買套戲播映權返來 認為幫到佢賺錢先咁編排

都唔係得cctvb一間電視台
點解當年香港人要反

樓豬你真係得閒得滯

點解呢間戲院仲有咁多位

你自己諗下兩件事係唔係真係共通先

電視同電影都唔共通
你諗到個更貼切嘅類比我咪話你叻囉

咁你不如話兩樣野都係用眼睇，所以共通啦，用下個豬腦諗嘢啦，求其抽一個元素出來就話共通。

我講白啲
壟斷係講緊如果香港得一間戲院公司，佢霸曬成個市場，個價鐘意set 幾貴都得，但依個post 係講緊套戲，套戲點樣壟斷個市場，戲院公司自己覺得呢套好賺啲，編多d 時間俾佢有咩問題，何況香港依家唔係得一間戲院公司wor
,點樣壟斷？

一間餐廳 佢牛排好賣啲，佢入多啲牛排，例如7成貨都係牛排，其餘兩成係豬排，一成雞排。
咁佢雞排自然會比較易售罄。
唔通你想order 雞排時售罄，你走去屌啲牛排壟斷？

我唔覺得佢壟斷 所以我無必要諗個貼切類比俾你

樓主check過屯門冇間戲院有佢想睇嘅戲
用返你餐廳個比喻 而家係全部餐廳都買牛扒冇買到雞扒
個問題係冇得揀 唔係壟斷係乜
仲有樓主都係屌間戲院 即係屌啲餐廳 唔係屌牛扒

復你老母4

算啦呢排都無咩戲好睇
endgame 我就唔睇
因為一集都無睇

香港咁撚細 屯門無咪去其他區囉
講到尾你都係唔明壟斷呢個詞點解
壟斷係講緊壟斷個市場，成區得我一間公司提供呢種貨品or 服務
即係話成個區得一間餐廳先叫壟斷個市場
就算成區有十間餐廳，間間都賣牛排，咁樣都唔會叫做壟斷

樓上貼晒第二間戲院/第二d戲啦條傻鳩咪又扮睇唔到
連壟斷都未知係咩學人衝出來柒

老實講我都唔係好想踩
但事實依家嘅老闆有幾多會肯比好多錢出嚟開拍類似嘅科幻戲？（除左古天樂）全部人都係睇錢行先，所以先導致呢本土戲買少見少，如果淪落人冇拎過金像獎，你覺得仲會唔會過到500票房？會好似而家咁過千萬？
明明香港以前電影，全部喺海外都發光發亮，而家呢？

IP MAN

因為呢間野質素比同區戲院屌打

咁叻自己買戲返屋企播囉

你都on尻

放哂水話開哂啲場俾av4啦
又唔係第1日知
仲要啲場係爆撚哂
做咩要就你啲小眾

我就孟買酒店早兩日睇咗
自己冇plan 走去怪人
正柒頭

不如樓主真係試下去投訴睇下人地會點處理
你咁嬲上連登講冇用
一係就真係行動去投訴

你睇番係咪無先啦 樓主講你又信

我話我冇睇開超級英雄類型嘅電影比人話我唔正常

咁唔係個個都鍾意睇 點解要覺得人地就係異類

好似一定要鍾意同覺得好好睇咁

話我扮清高都要講(唔係話呢d系列垃圾唔好睇)

不過相比之下，最高質有深度果d都唔會係呢d冚世界人都睇嘅戲㗎啦

總之 你鍾意睇英雄動作片你嘅事 唔洗講到唔睇開好似有問題咁

人地撚會理個on9仔咩

人哋放假想睇戲係唔係要遞紙畀你批？

全港賣米既收起d米 拎d白粉出黎賣你地係咪都會唔出聲

其實我係marvel fan都覺得過份咗
咁無理由迫人睇嘛

呢樣真，想睇女詭都睇唔到

每次一上就有啲好酸嘅dc撚出嚟吠

有求就有供喇，87仔

平機會D人都係諗緊睇邊場復4 得撚閒理個傻鳩

咁唔通日本餐廳淨係賣拉麵你又投訴佢冇壽司唔撚公平啦喎